牛頭角銀包離奇失蹤4 12

今日塔38往平田方向 巴士嗰時 突然諗住帶我嗰fd行下觀濱（話哂觀濱都係一嗰一去難忘嘅地方）
就嗱嗱臨係牛頭角落車帶佢去觀濱攞佢第一次
落車嗰時懶醒咁望望有冇留野(冇），屌行觀濱行到半路摸摸自己先至銀包唔撚見咗
咁咪即刻返原路同call埋總站 (可能係鄧底）上車睇埋 都冇 問下嗰站長仲好撚串咁同我講-冇就冇㗎la
都頹咗 認命去報失
去到狗屋見到有嗰手足去保釋報到 見到好撚心噏

平時都算係好彩嘅人，不過係唔見野方面未遇過好心人會聯絡我
心淡淡哋
攞錢都算證件都唔放嗰

冇諗過會揾得返 隨緣

睇左做牛角包銀包